今日早收工既都係職場失敗者

人地叫你早收 你就真係早走
無黎上進心

正苦, 要我早收

老細無叫你早收呀
搭車返緊屋企啦

返都無返

係咩你咁成功既
今日係咪打算係公司訓阿

豬蛇今晚開OT守夜？

我諗住OT到9點

今日要返工既先係失敗者

我11點

聽日無得返工，緊係今晚做多d野啦

我已經計劃自己OT到凌晨
Dum低公司啲嘢自己早走返屋企同屋企人做節 真係對唔住出糧比你嘅老闆
正常人應該上星期六已經做左節 中秋正常返工 今日要早走嘅真係一啲計劃都冇

並唔係針對 今日想早走嘅應該都係90後

聽日照返 當冇紅日

1530準時走人

Ot啦廢物

yes
今日係老闆決定年尾加幾多人工既日子

報左驚
政府工係冇得早收既
你小心 d

想念你

岩牙ching，成公司走剩我咋

我今日無早收，因為我根本無翻工
不過我有叫我班員工早走

通常早收工都系90後
冇咩人生歷練凈系想去玩

90後

一早走得，返埋屋企換衫出街

ching做得好

我叫左D細既早少少走
點知真係走 得返我做野

正苦要你返足鐘加喎

買左榮華探你